(貓奴入) 兩隻貓成日「性」攻擊對方

如題，兩隻成日咬對方&擒上對方度，分開完佢地隔半分鐘又再咬過擒過。一路擒一路叫春咁好煩有冇咩斷尾方法

ps兩隻仔

我兩隻仔都係咁，絕左育好D，未絕咬到癲

問題係分開完幾分鐘又整過，我上面有講，thx

自己同屋企人都唔捨得

其實對佢地好d，發情又無女搞好慘

佢地果陣直頭會un 對方，又會周屋屙尿

絕育對佢地健康好D，又少打交又唔會影響到你地
唔好成日用人果套睇動物啦屌
除非你D貓等住自家繁殖，唔係有咩唔捨得

其實我冇乜野，係屋企人覺得少左忽肉會心痛